自稱陳彥霖親人叫身邊好友收聲：真相係點家人會知道

（前幾日IG對話）

口吻同Popo一模一樣唔知以為佢地係夾埋...
（未FC究竟自稱親人是否真的事主親人定抑或係知道內情而要其他人滅聲）

好似身邊好多佢嘅朋友都認為有古怪，但係事主屋企人一直都好似要將事情隱瞞咁樣唔排除佢屋企人知道更多，奈何可能係牽涉在內/利益有衝突而選擇禁聲

額外補充：事主母親Facebook AC於蘋果新聞報導出街確認死者為CYL之後，大概一小時deactivate，如果死因沒有可疑，根本不需要Delete Facebook Account，這樣做唯一可能性是除非擔心其他人發現更多證據。試想想，一個女兒剛過身的母親，怎麼會還有心情去把Facebook Account關閉？這可能是唯一與女兒在這個世界上聯繫的最後一些回憶，怎麼會忍心刪掉（Deactivate之前見佢都有讚自己個女Facebook啲Post）

至於上面呢位女士究竟同陳彥霖係咩關係究竟係咪真係親人真係唔知要等大家幫幫手

push

Oust

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自己屋企人死左，市民關心幫手查，重乜撚野二次傷害

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

收你老母聲 已經關乎到全香港市民安危 再係咁老母都要割

家人知道又點？知道唔出聲即係幫兇？而家已經變左係成個社會既問題

當死者身邊全部朋友都覺得可疑嘅時候（因為死者係識游水，無理由選擇全裸跳海）佢屋企人一致認為死因無可疑

佢屋企人先係最可疑

係，痴線

張ig相似假相

我都有諗過呢個問題 Facebook又好似搵唔到佢呢個人

求其整張整容雞相就話係屋企人

up

其實近期所有自殺案都冇一個家屬出黎，已經好可疑，根本就係滅聲

真心如果我係老豆
會開個記者會
話冇可疑
希望大家唔好再查,再加深我傷害
完

知道就直接講出黎

貼張女人相唔代表操作人係女人是常識吧？

幾時既對話圖黎

Momo challenge??
點解哩個”親人”可以調番轉屌我地? 點解親人一定大過朋友? 無佢哩啲幫兇我地會洗出嚟? 我地都未屌佢

如果佢地屋企人咁擔心大家繼續揣測，依家佢地隱瞞只係會令更多人覺得可疑、根本唔會停止到...同埋不停強調與呢場運動無關，我感覺只係「此地無銀」

但佢IG有成千幾人follow 唔知會唔會咁啱有連登仔follow開

蘋果單新聞出咗個晚（應該係）

起碼知道呢個IG account係有古怪，亦都證明到有人係想隱瞞事實

聽佢語氣已經唔係親人啦。
做戲就做好d

有冇機會係警掃

等緊九點 希望有更多證據

樓主又唔問佢係邊個親人？

人地天安門母親咁多年都肯企出來

男扮女有咩咁奇
電視都搞你網上世界好危險，
小心騙徒

我上面有寫明我唔係IG本人（要保護返當事人）
但對話內容的確係講緊呢件事

好撚難搞
佢至親最有話語權都唔肯做野
我地外人真係能力有限
同潘生潘太一樣 冇撚得救

條友應該改左名 我之前block 左佢
唔洗認真

你講IG呢個女人定留言呢個巴打

留言果位

呢單真核彈 好多人都想你地收聲唔好查

同埋重點人地嗰個朋友只係話覺得好可疑，並無代替家人發表任何言論佢地就已經咁大反應

Just do it
Dun give a shit

家人被禁聲
黑警同某啲組織係主謀

呢個係我推測

做乜撚野事?

推

佢老母真係好恐怖，個女死得不明不白，可以當冇事發生

隻支那雞想出名?

agger

擺明假相

佢屋企人可能比中共喳撚住春代

一入黎俾張相嚇親

女兒係同前夫生嘅，反正個女已經離開左（改變唔到），依家唯一對自己有利嘅就係做警察嘅男朋友，從自身利益出發，只好保命禁聲

個account似假相，更加有可疑

似係狗扮

Facebook會唔會可以修復到個deleted account?

繼父係狗黎

如果佢係永久刪除應該無可能？

]

果個所謂親人又憑咩唔俾人出post?
身有屎？收咗掩口費？

似真親人

我覺得係佢呀媽個男朋友搞左佢個女，當然都可以係個女鈎引佢老母條仔 （咁樣動機就成立了

根本藍絲都心知呢單係真
但佢盲撐 點都會話佢自殺
越來越多post話佢吸毒
十足十屈示威者廢一樣

佢係乜水
家屬被代表？

大家都係出於好心 正常無理由會咁撚惡鬧人 一定有古怪

已確認與事主係facebook有加對方做好友

好多深藍家長都對仔女冇感情

死左仲會慶祝嫁

家庭成員陳彥霖 另一個fb acc?

點可以屋企人都覺得冇可疑⋯⋯

應該係

同埋都係姓陳 應該係真·親人

屌你老母 邊有人講野講到成隻狗咁

個IG AC 唔係POPO就係警嫂
講啲野好怪 一定唔係家屬

屌你老母呀？尊重呢？
死撚開喇P牌仔

好似仲有另外兩個ac

你睇落又咪似10零歲𡃁妹
小朋友

條整容雞乜水
係咪黑警扮

好似啲狗講野恐嚇人

即係除左父母 親人都知真相？

有post講過
Cyl媽媽聲稱個女係短頭髮唔係長頭髮
FB icon又咁岩係短髮
有冇可疑？

似假相
支那雞相

呢單已經唔係普通命案，係一單政治事件，我地揾真相唔係剩係俾佢屋企人知，而係要俾全香港知，家屬係呢件事上無特別權利

睇戲通常講呢d 野嘅就係兇手

黑警繼父果面啲藍屍親屬
係咪都當自己係親人？
即係同個黑警繼父有關？殺人填命啊！

重大公眾利益呀
已經唔再淨係你嘅家事
再講都冇證明佢真係親屬

個老母連個女長定短髮都唔知，有幾親

佢stepfather係黑警？

假相 有人扮

命令式語氣

痴撚線阿媽

老豆搵仔有冇起到個後父黑警底 佢後父同老母肯定知d野

個icon好似成日見咁
假相？

垃圾家人
想像唔到彥霖呢10幾年點過

屌隔離po話佢老母現任係狗喎

五年前佢錄生日歌比媽媽聽係咪代表本身其實佢地母女關係應該係唔差

同埋當年佢雖然10歲 但係都有轉Icon 加埋尋日段video 佢絕對唔會係唔理政治嘅人！講佢一向不理政治係完全無可能！

大家姓陳 唔係繼父親屬

D用詞同班狗真係一模一樣
會唔會有可能直接搵到媽媽真人黎問真相？

應該似係親生老豆個邊嘅親人

無咗一條人命，點會剩係需要同佢家人交待﹖
彥霖幾時變咗佢親人嘅財產或附屬品，任何人都無權過問﹖
如果係咁謀殺唔需要上庭唔需要坐監喇，同家人傾掂數就OK。
人權同公義對於果啲無知生物唔通真係咁難理解﹖

唔好意思冇跟到，有新聞講過佢阿媽條仔係黑警嗎？並非挑釁只想了解🙇‍♂️

佢阿媽都似想隱瞞搵到佢真人都無用

又話自己係親人
一直用 佢 / 佢家屬 字眼
係家屬就用 我/我地 啦
無腦警犬

每個人都有自己既考量，有啲說話雖然好難聽，「保命、對男朋友既愛、掩口費」對比「真相」呢啲道德兩難，可能當局者會選擇前者都唔定

無新聞講 只係連登好多人講 不過有埋相應該似真

同上次荃灣浮屍案劇本一樣，
搵啲臨記扮親友叫人唔好討論，全部都係CAP圖，純文字討論。
大家唔需要有道德枷鎖，被有心人用"人地家事唔好理咁多"影響到
現在已經提升到社會公義層面!!
手足們要繼續發掘真相!!

屌佢老母而家關乎全港人條命呀
佢地唔當人命係一回事
唔代表我地係

點解你會有ig icon放大圖？

依種Profile一睇就知假ACC

屌 擺明狗扮親人

我就係咁諗，反正佢嘅角度「我企出黎可能到最後害左自己，又唔會因為企出黎而救得返自己個女」

鄧2哥話過, 如果子女犯法, 父母都有罪, 之類野
我好相信黑警用依招黎對付家屬

加油

個老母都係睇fb icon認女 笑死人

會唔會果個IG Account條八婆係件事扮演好重要既角色

其實你識用電腦就基本上所有IG icon都可以拎到佢張放大圖嘅（IT狗）

唔撚係呀嘛

會唔會係佢阿媽個後父想搞佢 最後先姦後殺 阿媽為咗隱瞞所以一直唔肯講

分分鐘係佢老母條仔拎張假相扮女人

Agree（現實情節發生

屋企人根本被人滅聲啦
2次傷害，驚對popo有傷害咋下話

陳姓好普遍，後父都可以姓陳

可能黑警威脅緊親人

明明有可疑
資深法醫馬宣立：陳彥霖浮屍全裸有可疑警應公開更多調查資料

811 手足見過霖霖
關於陳同學條片有嘢想講

如果作為好朋友 就應該以你對你好友既認知同感情
死也要查出真相！！！屋企人點諗唔好理！！！

真係唔出奇

認同

再加埋前幾日扮fd個個post
好撚心寒！！

搭𨋢嗰個白色3人又唔知咩人嚟 唔知有冇關係

唔係假相 條女真係咁嘅樣 係整左容
佢都係姓陳 不過佢係無腦港豬
呢幾個月完全無理過香港發生乜事

張對話圖係前幾個有一個自稱係彥霖既好朋友係連登開post 先流出既

但係FC咗後夫啦咩唔係一直都係講係阿媽男朋友未結婚就應該唔係親戚

More

好似係堂姐

個ig account 一定唔係假，因為張對話圖係前幾個有一個自稱係彥霖既好朋友係連登開post 先流出既，之後我有search 過個ig account 係真係有呢個account

個ig張相好流

淨係知佢最近比人搞大左個肚 生左個仔
但又無見過佢結婚or個仔老豆
btw 完全唔知佢同彥霖乜關係

二次傷害

即係親生老豆嗰邊嘅人 點解呢件事佢親生老豆又可以無出現過（就算離左婚 話曬都係自己個女

佢老母知咩事都唔講就仆街死啦

我老母話如果死果個係我，佢無論點有生命威脅都會出聲求大家幫手，除非被軟禁斷晒網出唔到去

白事都做埋 如果有心講一早講咗 只可以講呢個阿媽真係好狠心

FB AC DEL 埋
會唔會老母比人軟禁 OR 已經滅口

最新流出段片 佢真係路過 中咗催淚彈仲講咗幾句

我一定屌柒死者老母，好撚垃圾sorry睇到呢種人真係好嬲

推一推呢個 佢地母女關係本身係應該唔錯 見佢阿媽FB icon都係佢兩母女 所以點解呢件事佢會咁低調係的確可疑

唔係收錢就係有古怪。

現在涉及唔單只係佢的死因，而係涉及一位想重新開始但遭滅口年輕人的未來比人毀滅，而佢的遭遇可能係其他香港人的翻版，所以更加要公開真相。

各位連登偵探們, 為避免你地嘅帳戶被盜用, 麻煩大家參考我呢個post認值自己嘅身份

[教學]如何使用加密方式驗明正身

無錯

人地講乜關佢撚事咩
就算當佢係親人都權阻止
咁你唔叫佢地屋企人開個記召直接解釋??

唔怪得死者屋企人
其實咁多單案個個屋企人都唔出聲一家受到好大壓力 想出聲個啲可能比人滅左口
以中共手法真係有機會殺哂全家連姨媽姑姐都唔排除

不過呢條整容女好明顯扮人地屋企人

我覺得無乜可能 彥霖拍片自己話覺得香港好亂 好唔開心 叫香港人加油之類 港豬唔會咁做 港豬經過示威區就算俾人噴胡椒唔會夠膽鬧警察 但彥霖係條片到鬧咗幾句 仲話會陪住大家

好奇怪喎
自稱係親人
但話你對「家屬」造成二次傷害
正常唔會用「家屬」呢兩個字㗎
正常用「我哋」

好古怪 好古怪

哦屌無嘢我以為佢講彥霖 7了

好大機會

個阿媽年齡頂多係70後，甚至80後
呢個年代做阿媽一定會將自己女當係寶
唔會粗生粗養
所以一定有內情

PS robot

唔查清死因先係成世活喺二次傷害

最了解你嘅往往唔係屋企人，而係你身邊嘅死黨，問心你屋企人有幾了解你

可能比偽造證據洗左腦都唔定
以為係真相，其實係偽造
例如，屈死者吸毒

似淘寶賣衫啲model 相
P到呢...

一方面又話自己親人，但自己描述件事同感受用好多第三人稱嘅角度去講
重要學足哂黑警口吻係到警告人

同尋人啟示一樣P到另外一個人咁會唔會張相就係佢P

條女FB : una chan

佢同彥霖又好似真係有共同朋友

拍得話點會係路過

推爆佢

似黑警盜用帳號
家人鬼識高科技delete fb咩

上面有講，好似話佢係CYL堂家姐

佢家人會唔會已經被消失
一直自稱家人嘅其實係popo
有冇人見過佢家人

佢講野好怪
如果真係家屬點會講”對家屬做成二次傷害”
應該會講”對我地做成二次傷害”

9成9 ，一係黑警d fd提供假相ac比佢地

白事個日應該係到（佢有部分朋友有去）

全部都警察扮㗎。。。
定收晒錢俾人封口啦。。。

其實對家屬係咪造成左二次傷害，我唔敢講；
但睇返陳彥霖IG條片，佢自己的諗法都係想香港好先行出黎，亦表明意願將佢講的野Forward(條片)出去。

就算係家屬出到聲都好，尊重返當事人係咪應該更加重要? 親人唔係大晒

由頭到尾都係自稱家人出黎叫人收聲
大家唔係信呀嘛
網上世界既野
可能真老母一早ko埋

可能阿媽被威脅緊/送左返大陸
Or 滅口

可能已送中.......

屌 推爆佢

必須要查
雖然我唔識彥霖
但就網上資料得知佢生前樂天，有理想，對社會有抱負既性格一定都希望真相可以大白

根本我覺得佢屋企人同佢關係本身已經唔好⋯⋯

811 手足見過霖霖
關於陳同學條片有嘢想講

Push

佢所講既二次傷害唔係傷害真老母，係傷害佢自已
如果嗰條女係真屋企人，收左錢叫人收聲，咁大家follow定佢啦
下一個被滅口就會係佢

之後Una Chan呀媽係吳嘉雯
一禁入佢Fb睇 黃到仆街

記憶中之前有個po話依個佢堂姐來

唔好問我啲對話點得返黎

無追晒所有post, 有冇人知佢媽媽男友咩樣？

我喺陳彥霖朋友，希望可以幫到手
出自依個po 之後del咗 因為樓主po咗張合影出來⋯⋯好危險

如果佢後父係狗，會唔會佢探呀媽嘅時候喺屋企發現左d嘢，要遭殺人滅口？甚至乎證據收咗喺學校locker，要引佢返去攞出嚟再毀屍滅跡？
個女住左成個月女童院，呀媽仲有心機plan去旅行，還是臨急臨忙買機票去，幫同行嗰個制造不在香港證據？

點都要查個水落石出

網上的野都好信?
開記者會law

推到有真相為止

黑警正弱智，擺明喺佢地口吻。另外個account都似喺平時學生兼職/賺快錢果d（求其search左一個例子）

呢堆似非血緣嗰種

點解唔問下佢係咩親人？

父母都怪怪地

會唔會佢啤親友俾人拉曬
用佢地ac... 無理由呀媽連長短頭髮都唔知
親友口聞又咁

其實一路佢阿媽話係佢阿媽
有冇人見過佢媽真人 證明一切都係佢媽心意 唔係有人扮

會唔會係現任殺？

警慌假扮

講得出二次傷害
冷血之極

死者為大，你作為家人不單無保護好陳同學仲要喺佢死得不明不白之後 走出嚟滅佢朋友聲

食屎啦

其實個家屬用二次傷害呢個official term已經有問題
首先你作為一個受害家屬
唔會用呢啲咁中性既terms
而係會用比較激動既語氣
只有政府果啲公營機構先會咁講去align返口吻

呢個已經係香港人嘅事，唔再淨係屋企人先有權出聲

其實，最有可疑係呀媽個男朋友
即係黑警
分分鐘個黑警知道彥霖係深黃 然後⋯⋯
然後霖媽再被禁聲

首先彥霖係HKDI遇害呢點我係認同，而且campus樓層入面好多盲點位係cctv影唔到. 彥霖無比人拉過 咁知道佢邊度番學既會係咩人？
1. 佢呀媽
2. 佢呀媽男友(黑警)

越黎越鬼 親人叫朋友收聲
仲要唔係客氣咁講 係責罵式叫人收聲

掩口費?

其實你地炒哂車都可以無後果

可能事主屋企人想保護你地一班朋友

popo去死啦屌佢老母

唔係著緊佢都唔會想知真相啦，個親人食撚屎啦屌你老母

所以唔構成冇點理香港嘅事

推 點解死者家人可以對親人死左咁平靜！

忽發奇想
有冇可能陳妹妹未死, 不過比人輪姦左所以要踢佢去第二度(eg大陸), 然後家人就被威脅如果唔想佢死就禁聲

話唔定係死黑警扮屋企人

On9
唔係new news啦
對話係出殯之前一兩日架

我覺得只係黑警，

除非佢親生呀爸呀媽肯出黎澄清，否則我地必須繼續查

因為你一家人既私心，令香港人每日誠惶誠恐？
首先，無論死者係自殺定他殺都好
你呢班咁樣嘅家屬先係最大嘅幫兇收聲啦

我都有同樣諗法...
會唔會死個個唔係陳彥霖
真既陳彥霖比人收埋左係第二度

彥霖媽媽可能從來都係假 有證據

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

晒氣喇 又黎

因為想保護返當事人

親乜撚嘢人
佢知又唔講 講啦 講啦嘛屌你老母

個ac真係親屬本人黎 同埋佢係黃

咁可疑真係親人都唔想知道死因？ 咁講法佢就真係仲可疑

死黑警知內情就阻人搵真相

網絡上嘅“人”是真或是假

佢班所謂嘅屋企人真係欲蓋彌彰

人地講緊#1 嗰個女人唔係彥霖

所以好想問有去追思會嘅朋友有無見過佢媽咪同埋係咪無得瞻仰遺容？

sor睇錯

你就on9 係火化前一晚嘅事（from 第一身）

狗嚟 唔洗問

咁係咪代表家人真係知道真相但係隱瞞

話唔係popo 都冇人信
班狗除咗識強姦同殺人之外，乜都唔撚識

我地手足死左呀
我地唔係外人

堂家姐=生父果邊

但霖霖父母一早離左婚

同呢位堂家姐關係親唔親真係冇人知

不過睇背面就知係撐狗冇腦人士

乜撚野二次傷害呀，垃圾term

點證明呀
你up就係？

政府滅聲

DKLM，乜L嘢親人
咁冷血冷漠

On9
一句話係就真係佢親人？
我話我係佢老公啊 快啲搞大佢
咁又得唔得啊？

睇佢老母隻手有紋身， 呢個人似老母mk朋友多過似親人

Halo, sir

屌，自膠

無可能會查到，因為香港所有偵探社一般都係退休狗or前警犬開同做。

佢似乎對話中無講自已係佢親人，只係站在親人立場睇件事. 但張相一定係假相

冇話叫你一定要信 我都唔知死因內情
我只係提供一d我知既資訊
就好似家屬話唔關政治事你都唔會信咁

好似話嗰個係佢堂姐
但比人懷疑係
電話已經比popo拎左
所以語氣好奇怪
仲不斷佢朋友有冇家教嗰啲
有冇咁大反應？

「我哋家事唔到你哋外人理」啲frd我屌你老尾

有血性嘅人點都唔會漠視其他人對自己死去親人嘅關懷，更加唔會接受呢啲咁模棱兩可嘅所謂真相

唔知喇，應該男朋友only但我明佢意思

個女姓陳，但前夫姓陳，阿媽男朋友姓陳都可以架

Dm呢個ac嘅有兩位陳希霖朋友 其中一個係我朋友
對話內容我都睇過
我諗你要追下po

佢一定係無講自己係親人啦

咁我宜家呢個係火化前一晚嘅事呀嘛 咁佢第二啲時間DM第二個人就唔關事啦

（同埋唔使下下話人戇鳩嘅，大家都只係想件事水落石出，話完人戇鳩唔會顯得自己高級左）

如果係咁 我建議你叫你朋友cap下conversation 時間
如果我同你識嘅唔係同一個人 我同你講sorry
如果係 我麻煩你自己聽清楚睇清楚

咁陳希霖係邊個彥霖啲表兄弟姊妹？

依家呢個ac又話係佢堂家姐

跟住你話「DM呢個ac嘅有兩位陳希霖朋友」

即係堂家姐嘅朋友DM堂家姐

點解我唔係好明

應該咁講
我get錯左你問咩

留意番生日歌嗰段有comments
第一個cm 應該係片中人嘅媽媽

其實全香港人都知佢死於非命

欠的係一個真相

霖霖屋企人極有可能受到極具威脅性既恐嚇滅聲

真定假呀，咁撚痴線

冇錯，合乎邏輯

我都見到 應該因為del咗ac所以已經無左個comment

有同學爆料 最後見到佢係 調景嶺地鐵站出現 經過商鋪有 爭鮮同鴻福堂 HKTV mall CCTV 有影低請廣傳開去

咁既大陸整容雞都可以話係親人

死者報夢俾家人， 話佢知咩係真相？

可憐的係

彥霖的家人，除左popo代講果D，佢地至今一句聲都無出過。

同埋佢媽好似冇出現過

推
唔可以比個細路女死得不明不白

其實係咪屋企人殺

全香港人都關心佢個女 只有佢唔關心
如果呢個真係佢阿媽
叫彥霖在天之靈幾難受
愧為人母

幫推

屋企人有狗，狗又信唔過，唔查對唔住大家

又有新片人已經離開咗，只希望幫佢查一個明白

[url][url][url]自爆喎手足[/url][/url][/url]

片呢

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

點解九點

followers可以淘

答返佢關你撚事, 你咁講我係唔會驚

你又知繼父姓咩？ 繼父無女性親人？

好有可疑

fb名please 唔好再爆d唔爆d喇

V

thx

自己上呢個IG睇

上面已經爆左 追返po thz

［置頂啦屌］陳彥霖最新整合

(有片) 疑似陳彥霖812最後出現喺東涌黨鐵站 [代post]

到底背後有咩事唔見得光

係咪同黑警啲野有關

二次傷害，引用呢d匪語

狗扮人有乜出奇

如果我屋企人死左，我唔想街外人繼續講，咁一定係我屋企人做左D好醜既事先唔想人再講，但樓上話Una Chan係淺黃，咁即係點呢。